/* 
  Localizable.strings
  MetaChatDemo

  Created by FanPengpeng on 2022/8/24.
  
*/
"welcomeText" = "欢迎来到声网Meta，在这个元宇宙世界中，你能体验到声网各项元宇宙技术，跟随引导一起来探索体验吧!";
"Create a room" = "创建房间";
"Room ID" = "房间号";
"Choose a song" = "点歌";
"Selected" = "已点";
"Recommend Songs" = "嗨歌推荐";
"TikTok hot songs" = "抖音热歌";
"Chinese Archaic Style Popular Songs" = "古风热歌";
"KTV Popular Songs" = "KTV必唱";
"Console" = "控制台";
"Earphone Monitoring" = "耳返";
"Change Key of Song" = "升降调";
"Volume" = "音量";
"Enable Accompaniment Music" = "伴奏";
"Recording Studio" = "录音棚";
"Concert" = "演唱会";
"Hollow Sound" = "空旷";
"Quit room" = "退出";
"Enable Spatial Audio Background" = "空间音频";
"Vocal Distortion" = "人声模糊";
"Vocal Air Attenuation Factor" = "空气衰减";
"User View Setting" = "视角设置";
"1st person perspective view" = "第一人称";
"3rd person perspective view" = "第三人称";
"Omni-perspective view" = "上帝视角";
"Disc setting" = "轮盘设置";
"General" = "通用";
"Operation" = "操作";
"Sound" = "声音";
"Room" = "房间";
"Name" = "昵称";
"Profile" = "头像";
"Badge" = "徽章";
"Avatar" = "虚拟形象";
"Confirm" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Open" = "打开";
"Close" = "关闭";
"Room name" = "房间名";
"Do you want to encrypt the room?" = "房间是否加密";
"Password" = "房间密码";
"Visitor mode" = "游客模式";
"Audio chat mode" = "语聊模式";
"quit_room_alert_title" = "退出房间";
"quit_room_alert_msg" = "确定解散该房间吗";
"quit_room_notify_alert_title" = "房主已解散房间，请确认离开房间";
"Encrypted" = "加密";
"Public" = "不加密";
"Search" = "搜索";
"Original singing" = "原唱";
"console_original_singing_tips" = "请点击按钮切换原唱和伴奏";
"console_earophone_monitoring_tips" = "请使用耳机来体验耳返功能";
"singing" = "演唱中";
"progress_image_name" = "room_progress_zh";
"Visitor tips" = "游客指导";
"Beginner Guide" = "新手指导";
"The room has been disbanded" = "该房间已解散";
"The number of people has exceeded the maximum limit" = "房间人数已达到上限";
"download_scene_title_1" = "首次进入MetaChat场景需下载 ";
"download_scene_title_2" = " 数据包";
"Download tips" = "下载提示";
"Next time" = "下次再说";
"Download now" = "立即下载";
"Select your profile picture" = "请选择头像";
"Select your badge" = "请选择徽章";
"Please enter the password" = "请输入密码";
"npcTableFileName" = "tableNPC_en.mp3";
"npc1MoveFileName" = "moveNPC1_en.mp3";
"Please input 1-12 characters" = "请输入1-12个字作为房间名称";
"nickname length tips" = "必须包含2-12个字符";
